[IOS/AN] 回合制PVP戰棋《榮耀戰棋》絕對考你戰術，部署既遊戲！

之前篇文可能主題誤導左大家，決定再開過新post, 如果admin 覺得重覆請幫忙del 舊post

同大家介紹下一隻韓國game, 中文介面，開頭接觸以為簡簡單單，畫面唔係特別靚，但玩落原來變化極大！一玩真係上晒癮，同埋間公司都有心做隻GAME, 雖然出左2個月, 但都已經有過2次大既平衡修改, 可見官方好有心去搞好隻game. 真心要同大家推薦下
而家仲要大更新完好多活動同獎勵，一入game 已送一張夠升4級既英雄比大家等大家易啲起手！

呢款係回合式戰棋，同時結合卡牌game 既玩法

首先講下玩法，呢隻遊戲入面有分英雄卡/士兵卡/法術卡，每張卡都有佢自己對應既cost。

英雄有自己固定既兵種及有三個技能兼有裝備，會跟據英雄卡等級去開放（最高6級），去到四級時可以自己改變兵種及兵數，六級時，技能英雄可以自己替換

兵種就有分 弓兵（遠程攻加乘）/長槍兵（每回合回血兼反擊加乘/騎馬兵（可以移動2格兼移動後攻擊有加乘）

玩家首先要組合自己既deck（總數14張），英雄再加上士兵，就會成為部隊，可以啟動士兵特性。

開戰時雙方響一個3*5既地圖到開戰，雙方一開始每人有5資源去出兵，唔同既卡消耗唔同資源，之後就靠大家響戰場上既部署去征服對手！

勝利條件有三樣，一係全滅敵人，一係鬥快搶到人地主城，又或者勝利點數先到達30，是旦達到其中一項就贏

遊戲本身貨幣分靈魂石及金幣，靈魂石就係比大家去換金幣或直接開寶箱抽英雄，如果大家唔想抽籤，可以直接用金幣去神殿開自己想要既英雄，不過每12個鐘至會更新一次，每次3隻，刷到有自己想要既英雄就要少少時間。為英雄升級亦都係靠響神殿買英雄靈魂再去訓練所升。

另外遊戲設有公會，可以比大家用捐資源為專屬既特強公會英雄升級。
另外除左正常既排名戰，亦有競技場模式，無視自己現有既deck, random 去抽選6張牌比大家好公平咁，憑自己既技術去贏！

比少少tips 大家，升英雄時揀佢既技能系統同埋裝備，因為呢隻game 真正既樂趣係當大家都擁有六級英雄時，可以自訂技能，到時鬥既就係成隊人入面，大家技能組合既強弱！

暫時講住咁多，但大家裝完玩過再慢慢一齊研究！
提提大家，開頭可以玩下單人模式熟習左個遊戲系統先，同完成時可以拎齊啲法術卡

Download 連結響到，大家經我既𨘋請好友連結去安裝遊戲會額外有多500靈魂石

有咩唔明可以響到留言再問，識既盡量解答

本人id #4C5DLJ , 歡迎加好友

幾好玩 幫推
Com2us出品

終於有知音人，呢隻我玩左近2個月都仲覺得好好玩，始終都係對人pvp 既game 入坑度大啲，要啲技術同要用下腦玩

頂一頂先

幾好玩

早2日削完快攻後好玩左，以前快攻橫行會嚇走新玩家，而家真係可以認真諗下點行

自頂多一下

Push

本身鐘意玩戰棋game, 岩岩dl左落黎試

鐘意玩戰棋又鐘意對人戰既真係要試下，我打到上3700分真係戇膠膠行錯一步或者一心急就贏緊都輸返落去

提下有心玩既，真係咪貪果一個半個資源或者據點，行前一步人地隨時三對弓兵招呼你

lm返屋企記得既話就試

新玩記得玩下單人學左啲基本操作先，同埋競技場而家24小時開放，隨機比你揀7張牌，全英雄都最高級，可以比你地有排練英雄升級都可以享受下隻game

近期係咁送錢送石，新手入坑係時候啦

係咪要刷首抽

完全唔知要做咩

唔駛刷首抽，反正佢神殿會不停更新，見岩用既人就買再升

起手㨂幾隻有用既英雄升上4級，已經夠打上2000-3000分，玩熟左至再慢慢研究邊啲英雄既配搭有用

起手易用既英雄可以用 雅典娜 李舜臣 厄洛斯 樹長老 矮人 同有隻回血既槍兵女神

呢隻game 主要係回血技能/加防技能/術防技能/加自身攻擊力既技能係最有用
玩耐左再慢慢睇下啲對手技能配搭，邊啲自己覺得勁既就參考下，大致上係咁玩

呢隻game 變化其實好大，不過都要係玩到中後期起左自己套deck 至感受到，當組左自己隊時，就係慢慢研究配技轉兵種，因為英雄去到4級時可以轉兵種兵力，去到6級時可以自換技能

所以去到3600分以上，起手咩角色其實已經唔重要，因為啲人既技大多都轉晒，大家鬥係技能配搭，點樣砌一套卡去秒人或者磨死人地

希望多啲朋友一齊加入研究下

down左 幾正

初中段可能會覺得變化無咁大，因為都係依賴某特定英雄，但升到之後好多野研究

如果起手想易玩，用術隊，有格林同世宗大王2個既畫龍點睛技能可以buff 術攻，夠炸到人飛起

新手第一日玩，岩岩見神殿出左隻4lv 9尾，3萬幾金。用唔用石換金買好？

九尾啲技都ok ，後段都仲會有用，可以買左佢黎用住先

到升左5級搏佢綠色技出回血. 不過去到6級都會自己換技，到時可以紫色換貫通，綠色用自己回血

不過換技要用100本書，都起碼係比較中段後既事

今日神殿有4級阿瑞斯… 但依家得1萬，點樣可以快d 賺到金幣？

金幣真係無得急，一係就用石換錢，一係就等平時打贏果啲啲錢同三勝箱，另外分解啲裝備同捐野比公會都可以有錢。不過呢幾日活動都送錢

啲石最好全部留黎換錢，初段中段最缺錢，抽其他野好伏

不過阿瑞斯麻麻，起手唔係算好用

同埋如果無錢既，買啲一級二級既英雄慢慢升啦，因為每升一次英雄又拎到技能書

有咩英雄推介，同埋d石用係邊到最好？

如果未諗到升到6級咁長遠，就揀起手技能有用既

坦角色推介樹長老，矮人，回血盾就瓦爾基里，玩術攻就格林同世宗大王，術防就李舜臣 雅典娜，輸出攻手就武藏 拿破崙

玩到後期規劃，就睇技既顏色配搭。紫紅技能就係輸出向，綠藍 就回復盾，大致係咁

啲石建議用黎換錢，最實用

單人22關過唔到，有冇教學

九尾移下一格，上兵，主營就放一隻槍兵，再用築建大本營。 引左電腦過黎同利用大本營有buff 引佢地出術硬食一下先，之後下回合就用九尾射行左過黎既槍兵，自己本營果隻再上埋英雄但唔好行，保持2隻一齊，要不停回血。同埋就要用回歸整走一隻，再加障壁擋一擋，你務求要自己挨到呢個回合，如果挨到既話都基本上贏硬

新手覺得有d難玩

你可以玩單人模式頭幾關熟左個系統先，主要玩法其實都唔難上手，不過打上高分真係要再研究至得

第11點打

聽日dl黎玩下先

好似冇咩人玩咁

香港係少人玩，可能太花時間去研究，我地其他香港玩家都有個whatsapp gp, 有興趣可入

巴打係唔係係game叫入入gp果位？

果個唔係我。不過都係同一個whatsapp gp, 如果你仲有玩可以入去一齊研究下，啲牌組要集思廣益至掂😂 一升錯人就浪費好多資源

我一條友單機緊咋

單機好悶架 對人排名戰試下自己個deck 至過癮

我都有同其他玩家玩過既，不過唔知自己副deck如何

騎兵唔好要，盡量只用2個兵種，唔係卡牌卡到暈，同儘量係2英雄一隊兵咁配，咁就唔會有兵無人上，浪費左

你入唔入whtaspp gp ？ 多人一齊研究下會多啲心機玩

Whatsapp group係咩？想入